[全民公投]連登契仔女邊個最得意

關平

錢七

關平：正評
錢七：負評

關錢聯婚

關平同錢七將來結婚就好了

高登收錢七做契女拉登又跟
究竟有咩唔係抄高登架

大殺四方

關平依張圖真係好屈機

留名🐷🐷🐷

關平真係好可愛

關平教

關平髮線，再加埋錢七的樣，佢地下一代不得了